今天投票有感

投票日去到依家都接近尾聲，見到投票人數創新高本應係好值得開心嘅事。

但同時亦會有種想法，究竟係呢二百幾萬人入面，有幾多其實係種票、無此人、甚至係「代你投」？

上街都有二百萬人，但點解投票先得二百五十萬人左右？

扣埋建制派啲疆屍票等等，究竟仲有幾多人未/無出嚟投票？

過去五個幾月，相信大家係自己嘅facebook/instagram都會見到唔少人post/forward 啲嘢出嚟。

但今日真係需要你哋出嚟表態，行動證明，甚至要你哋帶埋屋企人一齊落票站投票，你哋又有無做到呢？

呢啲只有你哋先知道。

有啲選區有啲所謂「候選人」，根本選前扮哂告急，今日其實已經坐定粒六，贏狗硬。

點解？相信大家心裡有數！

最後大約仲有唔夠半個鐘就截止投票，如果你同你屋企人或你知道你身邊有人仲未投票嘅

又或者佢仲係覺得，多我一個唔多、少我一個唔少嘅，唔該你捉住佢，拖住佢，帶埋佢落去！

今次呢一仗係，係唔可以輸！就算要輸，我哋都要輸得心甘命抵！

你可以唔支持我哋、反對我哋！你藍你共，你就徹徹底底，唔好搖擺不定，架空，阻住啲Quota！

最後想同聽朝會慶祝當選嘅人講

如果你係建制嘅，你輸，係理所當然，抵死！你贏，你自己知道點解，亦無謂再講多，全香港人都知道。
放心，親愛嘅香港人喺會繼續反抗。

如果你非建制嘅，你輸，係因為你唔夠人哋奸，你哋嘅努力，嗌到喉嚨都沙哂，我哋全部知道！
若果你哋贏，首先我衷心恭喜祝賀你地，但請你哋必須好好利用自己角色去幫助市民
請你哋記住，你哋嘅勝利係廣大嘅選民支持、相信你哋。
一將功成萬骨枯，如果，今日香港市民成功憑選票將一個無能嘅議員拉落馬，將你捧上。
請緊記，不要他朝君體也相同！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

老老實實 二百萬有幾多係水份先

老實講，你唔會覺得200萬遊行全部都18歲下話
果陣又有BB仔又係中小學生

各位街坊溫馨提示❤️
‼️喺10:30pm前已排隊‼️
‼️票站就一定要安排投票‼️
‼️所以不要以為夠鐘就走人‼️
‼️記得話比未投票嘅朋友聽呀‼️
#區選 #提提你
#多你一票真係多好多架
全港告急
依家去投都未遲

咪又用二百萬打飛機啦

‼️‼️選情告急‼️‼️

中環 許智峯
太古城西 趙家賢
土瓜灣北 梁國雄
樂翠 盧俊宇
元朗 鄺俊宇
慈祐 陳美蓮
石湖墟 林卓延
東涌南 王進洋

跪求未投票既你地出手相助 選情告急！
用你既一票 為你 為你既下一代 嚴 正 發 聲

#多你一票就好多
#一個都不能少
#齊上齊落

#手動幫手轉
#記得記得投票

求求你們了🙏🙏🙏

幫手推！

你係咪唔記得左有好大班學生冇票投